有冇人發覺依林鄭同中共一邊做緊假民意，一邊建立緊民意？

呢一排有叔一燒，同混戰中被磚掟死嘅阿伯，成為藍絲文宣的好材料。
跟住政府，tvb同各大藍絲page開行turbo發大件事，落力整衰示威者形象。
同時，建制派議員召集藍絲，呼籲市民自行清理路障，製造假民意。

依家解放軍一出動清理路障，直接拉攏遊離派、 唔鍾意被罷工的黃絲、港豬，繼而建立民意。
佢哋會覺得「而家示威者同警察都越嚟越激進啦，其實和和平平咪幾好」

到最尾林鄭可能真係會清算警隊，但係仲記唔記得我哋嘅目標？對準政權呀！
今日就算清算警隊，第二日一樣可以重新建立新嘅「警隊」，利用武力打壓政治。

p牌推唔到

但真係好想大家見到

推

係

幫推

曱近平

民鬥

有阿
叫班藍屍係咁出黎

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

幫手推下先

五大訴求，缺一不可！

政府打民意牌打左幾個月, 冇一次成功過
如果輸民意, 一定係輸自己, 唔會係政府建立出黎

今次解放軍贏得好靚

區選接近，想拉攏中立／沉默一群
想叫呢一群人同暴力割席

[區選]中立撚/未表態果一批人既取態先係關鍵

咁propaganda既野共匪不耐都係老手

一步連一步，環環緊扣
唔好當個政權係弱智

想靠咁贏區選
仲有叫人上黎話區選唔重要

係 要諗諗計 唔可以好似阿叻咁當睇唔到

而家根本就係靠警隊拉仇恨，之後清算警隊，對家就贏撚曬

贏係邊 ?
出老解咁嚴重
下星期股市見真章

林鄭：你哋唔要民意，唔要區選，咁我要囉

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

佢哋係港匯急跌先識驚